夠啦，唔好再互屌

平心靜氣啲先，唔理你邊一邊，大家唔係對立既好唔好

直接講
和理非：
—唔好一黎就直接話人鬼（起碼，當人地係左做啲野時你問佢點解咁做但佢都解釋唔到先再算），搞清楚／fact check左先
—唔好隨便直接篤灰，唔該，好影響士氣

勇武：
—知道最佳時機係幾時

我地無左和理非／勇武是旦一邊都唔掂，唔該唔好自亂陣腳

BTW，乜Ｌ野５：０呀，未完場就係未完場。
係無階段性勝利，唔係最後完全勝利都仲係輸緊架
都係個個比喻︰你份Assignment滿分無用，Final Grade都可以係爛／Fail

唔想見到因為鬼論而分化，咁就算對家唔放鬼自己都玩完

推

希望每一位兄弟、手足，做每一件事之前 諗清楚成效 後果

推
要有危機意識，但真係唔好互屌

Push

個班和理非、左膠老鬼死性不改，無用嫁。
我地投共算la!

請善用起底功能

班深黃和理非入哂血捉鬼
無得救

想quote #6個個

講事實 14年佔中同15年旺角事件，都係班左膠係到屌行動派同本土派，根本唔support。
今次明明話兄弟各自派山，但今晚果班左膠就恢復原貌。
話人係鬼、階段性勝利.....

老老實實呢度講無用
你勸得掂泛民唔好捉鬼再講喇
又去返大台就係民意大撚哂

根本分化撚互屌引戰

明明大家共識係各有各做

金鐘嘉年華暨捉鬼大會
正式啓動

係！唔好再互屌好無？
兩個鐘內
成個連登都係屌人捉鬼
一係就放負屌人就嚟變雨傘

停啦好嗎？勿分化呀！追住班和理非屌做乜？
出嚟出鬼個啲又做乜？

兄弟爬山呀各位
講咗兩個星期啦，仲係唔明？

持久戰，目標不變！

所以其實出黎既模式就係要無大台，但有同一理念
同埋我地自己依度都要唔好指人係鬼先

勸得掂泛民再講
好明顯又想搭個台

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"

你要明香係左膠捉鬼，起大台、搶物資，行動派被班仆街打了三十大板先。

push

我諗連登仔都知道我地唔需要大台既
而如果又去到612咁情況，希望到時都係每個人自己獨立個體唔好跟大台指揮
你話要勸，老實有辦法勸得掂咩，好難。
就希望連登仔／甚至其他人有意識知道其實大台既危險之處係乜

水軍網軍五毛齊出 扇風點火

香（向）
btw 你up乜

明白？

I see
但係都係唔明其實佢意思係乜

應該想講次序
係左膠捉鬼在先 先俾人屌
anyway 我睇只係誤會唔需要在煲大成件事搞清楚就得

明白晒多謝巴打解釋
岩，真係唔需要煲大件事
同埋最重係既係
我地無本錢再分裂落去
兩派無左一邊都唔得

求各位大佬落左啖氣齊心抗敵

明白大家唔知下一步點做好擔心
但真係唔好互屌
共產黨咩都唔叻 最叻分化
佢地最想見到香港人自己捉鬼捉到無晒希望

各位手足依啲時間都好緊張，但係我地係唔可以以自亂陣腳架
Touch wood講句要輸，都唔好因為自己分化而輸
更何況我地香港人
係唔會輸

發夢喺金鐘既人可以去禮賓府

推

半夜都咁多新account五毛出動 班五毛係外國有時差？

再互屌就真係做所有野白費
唔好再互屌

唔想半夜集合，然後朝早行動

三毛咋

完全同意樓主
兩派要有共識係 兄弟爬山 各自努力

和理非唔好光環上腦 亂捉鬼
勇武派都要睇清楚時機

推多次 今日好攰了
希望訓醒見返勇武同和理非和好返
求下各位大哥
團結一心，守護我地所愛既地方
亦都辛苦各位巴絲咁夜都繼續守係電腦前

輪流圍堵啲建制議員同林鄭得唔得
今日連建制都嬲到屌林鄭老母
文宣加勇武持續追擊真係可以搞到佢地崩潰
特別就黎有選戰

鄭松泰︰唔好批評，有d野大家知就得

行完返屋企訓教不是罪黎

你24個鐘唔訓企係金鐘 唔代表你特別威d

加油呀
香港人

Be smart 無論兩派都係
知時候識進退 好重要

可以直接開個學術討論Po問下都得

pish

不割席、不互屌、不分化

提倡建立「五毛/打手」評分系統

文宣組可唔可以幫手宣傳？
有好多人都冇睇連登/唔同年齡層

兄弟爬山 各自修行！

唔緊要 其實無人明姓林個條友

念下點搞算

其實上次發夢都算係無大台既
但下次夢境中既人物要知道係自發性唔可以有大台… 一比大台控制住就

又開始屌返和理 講明目標一致 分工合作

不要分化！

唔同部門 各有各做

冇人話要和理非，緊記黃背心精神！

P